神秘力量vs4424

４４２４真係好撚勁！！！
手球又吹

艾堅遜好撚癲

挑 利迷上季講嘅神秘力量咪又係勁多4424 美其名就神秘力量

4424+VAR真係為所欲為

好屈 4424+var

唔好咁禮讓
你地係始祖

VAR 玩哂啦

VAR配合4424 完全釋放輸打贏要既威力

想同我曼鬥4424

4424+VAR屈到

VAR提升至同大人識法層次

神秘力量係4424+對手自動派膠

趁地淋啦空難聯

手球唔吹你對唔住自己啦

好撚痛

猁手球吹都正常呀
不過第一球係黑左d既

無留意幾個月轉變咁大呀你